油尖旺金毛玲 最怕要檢驗

油尖旺金毛 最怕要檢驗

好波

可以

不知封關何時再見面

熟睡到晚上，面對四面牆

佐敦南亞街坊明檢驗

但同層那個西裝友，午夜買杯麵

推到Serrini自己唱

落街買野 被武肺消了滅

油尖旺驚驚

這晚未再可回佐敦睡眠

油尖旺金毛玲 這夜要檢驗
boss不知何時再見面
拿起 Seven 買野賬單的背面
寫了句句哼起小曲後入眠

更加有專家喊聲小市區裏面
武肺會守在窮 L 一面

油尖旺金毛玲 這夜已出事
boss不知何時再見面

Serrini自己唱番就正

想起舊愛封區難見面

疫廈在你面前
點解要檢驗
你說這個禮拜唔能夠再見面
這晚是被逼來浪費睡眠

油尖旺金毛玲 這夜已出事
boss 不知何時再見面
藍c餐廳散工兼職都要驗

油尖旺金毛Ling晚上就出事
漆黑的病房裏唱心事
旁邊西裝友個個初次見面
陪著笑臉被抽檢很多遍

油尖旺金毛玲 這夜已出事
boss 不知何時再見面
藍c 餐廳散工兼職都要驗
武肺爆發封了weekend 後絕緣

mamimami

開live可摸耳提下我 我叫黑椒牛丸河

Mami mami

push

帶走notebook領呔西裝褸兩件
酒店駁了Wifi開會再入眠

黎先生.gif

正喎 lm

但同場有個死黑警 帶住個口罩

Mami hi

不知封關何時會兌現

但無線有個西裝友 有弱智的臉
說有小區 也不覺這樣賤

成個Po都係教會弟兄姊妹

真 點解唱出嚟

推到媽咪唱 💎

推

油尖旺金毛玲 最怕要檢驗
不知封關何時再見面
藍絲黑警叫雞關佢乜嘢事
被困這裡突然失業點樣算

推到有全首

mami cap左圖

佢說check過武肺才能進去裏面
這晚是被迫 流浪到沙田

係wo 佢填埋落去啦

媽咪需要樹打手支持佢

但同層那個西裝友 午夜買杯麵
拿起背包 說過海有炒麵
帶走notebook領呔西裝褸兩件
駁了Wifi開會再入眠